大家個背囊塞多D雜物 保護勇武手足!!!!

Blackblock掩護 背囊塞多D雜物 等佢分唔清要查邊個

前線手足唔洗再等後面走先 有需要你地就自己郁 我地會跟

有需要就棄裝 點難買都會買返俾你地

btw感謝hocc仗義相助 何妖版youtube已清得7788,
各平台技術問題已大致處理好 係要排隊上返架

DGX 巴, 幫勇武巴打多謝你

巴打

何妖

好重要

DGX巴
唔敢著黑衫，至少都做雜物搜身和理非

推！

dgx

人人blackbloc

呢個提議好呀
同埋如果手足袋入面有Laser Pointer
一定一定要掟呀
因為已經入硬你藏有攻擊性武器

女仔塞多幾包M巾點睇？輕身、佔位、有事又可以止血

鳩拉唔會入到

推

阿叔我帶定背囊幫勇武袋gear

一人一個背囊！塞衫又好塞支奶茶都好，保護勇武！

前線請先走，後排自然會跟上

Fight da power!

和理非要帶刀帶較剪？

大家和理非 幫帶 長摭 7-11
500ml

x2

加堆紙巾，好似日本包禮物咁

612 721 811 831 新屋嶺

我鼻敏感要帶一打紙巾

Ok 俄羅斯套娃

啱呀，希望和理非唔好再兩手fingfing出黎
幫手掩護下啦

啱啊 大家一起帶雜物 睇佢點分
保護勇武

兄弟爬山
各自努力
但我哋齊上齊落

俄羅斯娃娃咁 一層一層開
開哂啲盒咩都無

有需要就棄裝啦 點難買都會買返俾你地

928台中手足咁撐我地當佢地Condom無人講?

入唔到罪，咪嚇9人

我都係咁諗

Thanks DGX巴
Btw你係巴定絲

夾公仔d 公仔

on9,入硬你老母就真

推 和理要保護勇武
勇武係矛 和理係盾

Pish

push

百搭，重可以摭Cam

Agger
勇武前線走先
和理非尤其是中年叔嬸唔係佢地目標
相對冇咁危險

Okay 無問題 帶埋侄仔d尿片奶粉濕巾去

Push

無錯, 前線辛苦!
今次輪到和理殿後

查啊查啊

要推

前線走先，唔好等後面。

支持！勇武有需要就走先！唔好再你等我、我等你咁啦之後十·一仲有正經嘢做，大家小心一陣見

無錯 求和理非做掩護

和理非做盾

小心佢地老屈塞D廁紙係為左放火魔法
帶支裝水係為左抌狗
遮用黎打人
以上全部都係日常用品

我覺得琴晚前線會自己話唔打啦 係好事
你地唔打 就退啦 我地和理非走得好快㗎

勇武你地係矛
和理非係盾
你地混入黎啦唔該

推 有用

多謝你巴打

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

塞西瓜 ！

勇武你哋做完想做既事就要走先，唔駛理咁多，我哋自己會走，最重要你哋安全離開，不被捕. 如果唔係，我又幾晚訓唔到架喇。

話說作為和理非嘅小妹好懶，不嬲都唔執背囊嘅......之前比人搜呢，個背囊底成堆用過嘅紙巾、跌咗出嚟我冇執返融咗嘅糖、黐笠笠嘅包裝紙、一pat咁嘅單張等等，隻popo伸隻手入去諗住搜啦，點知就掂著d咁嘅野好慘啊佢個樣一面嫌棄唔想摷又要焗住摷大家執下個袋先出街啦無謂要阿sir madam難做

推呀！我裝堆condom俾狗仔搜

屌你勇現武走快d啦 唔好成日等我地走晒先走

對面洗咗上13%，跪求大家幫手

連登仔唔係連網投都輸呀？

城市論壇整咗個中國人自豪發表投票呀喂

hocc

正

搵D A4 紙上面寫D 侮辱字句，例如死黑警，又唔做野
再揸埋一舊塞個背包，又唔重，D狗查果陣一邊打開D 紙一邊笑

黑衫係基本 保護其他人呀

好撚有道理跟

推呀

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

支持black bloc

男仔都可以帶m巾

勇武今日有咩gear可以俾我呢個中坑
等我呢個和理非著晒gear變勇武，出去打柒班狗先

tui

本來告唔入藏有攻擊性武器
跟你咁做就告得入襲警

保護勇武

帶多件黑色褸
出入冷氣位嘛

帶長遮！
膠袋！
其他文具，如有
琴晚無乜人有物質呀！！

國歌巴

—————————推—————————-

Gear揾個地方收埋 派個身家清白既朋友收番

推 今次到和理非保護勇武

必要時真係要棄裝 好過被咬

你個背囊都未達到恐怖級別
我同事個背囊真係嚇死人！佢好環保，唔用m巾用月亮杯，成日會袋住一兩個返屋企先烚，上次元朗比阿蛇搜，人地問佢兩個盒仔係咩黎叫佢自己打開，佢話「最好唔好啦」阿蛇一手搶左打開，當下個樣超驚嚇毅進仔見識少仲狂問人咩黎，我同事話「用過嘅月經杯呀！」阿蛇秒速遞返比佢，隔離左右我地成排人狂笑，阿蛇轉身走開叫另一個黎搜，唔知佢係咪想嘔

拉

DGX巴

呢d先係真撚狗
咁撚鍾意搜搜飽去啦
諗起之前個fd攞住堆大學org chem notes狗問係咩黎
和理非大學生帶下自己lecture notes出街溫書啦
不過chem小心狗屈你整炸彈呀

DGX 巴打

帶啲尿片M 巾

支持

ok

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

天滅中共！人人有責！

十一全民黑衣上街日！

人人blackbloc+個個背囊塞好塞滿

新職：被check師
職責：有咁多野塞咁塞咁多野，盡量塞軟同核突野，要黑警check到驚，仲要無時無刻trash talk 煩9住黑警。黑警唔check你都主動行去被黑警check

大家都要做背囊撚

和理非就keep住做背囊撚保護返手足

發現次次出黎個袋都塞到好爆

平時就比人cover得多,今次到和理非互相支援

千祈唔好去街市買條魚
拎個唔係透明嘅保鮮盒裝住
一打開腥到仆街

721 811 831

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

推推推

若可以塞返同自己職業有少少關係嘅嘢仲好

黑衫都唔著 你想點保護

我一向每樣物品裝一個膠袋
衛生d

全民帶足球籃球上街

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

知道

儲堆曱甴搵個靚靚密實盒裝住佢
叫隻狗千祈唔好開
話係自己嘅寵物
開咗盒啲小強走撚唒
之後喪屌狗佢

呢喲天氣鼻敏感啲雲吞無垃圾桶扔就要放袋囉
黎m既帶多幾包m巾都好正常呀

多謝大家

集中推行動或戰略post
其他post請善用不推文回覆

咩背囊行街最舒服 方便又裝得多野

岩呀，見唔到人跑啲和理非唔識驚，仲慢慢行
一見blackblock跑，佢地一定會跟住喪跑

帶十卷廁紙先

m巾

612 721 831 新屋嶺

用過m巾包住未掉

Tui Tui Tui

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5

睇嚟和理都開始醒覺 作用唔係充人數

與其棄裝 希望現場既中年爸爸媽媽叔叔阿姨爺爺嫲嫲可以幫手拎啲紀念品翻屋企 宜家年輕就係罪 冇事都可以拉你翻去坐48小時 但係你地真係最大既盾 班狗好少會搞你地架

各有各做

帶把掃把幫手清潔

和理非做多d鬼鬼祟祟既行為引人查，
俾機會前線帶gear走

同意帶啲又輕又多又冇攻擊性嘅物件

見字都有味⋯

推呀

帶成袋革命貼紙，唔好拉我

呢個真 塞d唔等使既都好

手足

贊成。一有事，棄裝備，唔好比機會黑警搜到

M巾 廁紙 蛋糕

和你塞背囊

佢要攪你既你有支筆都會攪到你

laser point合法民用品喎

帶書去溫習先

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

幫推

你都on撚9

黑衫都唔敢 駛唔駛咁驚青丫

和理非做勇武最強大後援 冇裝備嘅請幫幫手上前屌狗拖拖佢地先

需要時真係棄裝
之前周街防爆，見個學生唔捨得棄頭盔(可能對學生真係儲錢先買到)
最緊要安全

袋幾包薯片 搞撚掂

女人就知⋯嗰種血同普通血味好唔同
臭到爆！仲要佢由朝袋住係個盒仔袋到晚比人搜

Push 人多就安全

Push, see ya on the street

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

有手足比人拉咗啦
出嚟呀

我哋好環保架用布M巾，用完要用個袋仔袋住包好佢拎返屋企先洗

聽講韓國唔可以掉抆左屎既廁紙入廁所

辛苦晒你手足齊上齊落❤️

今日大大隻龜殼在身上！

Lm

仲要帶多幾張八達通

女士紙巾、M巾、防晒噴霧、防蚊液一大堆，男士止汗噴劑，BB媽媽爸爸出街要帶尿片！ 做老師嘅帶一兩支laser pointer都好正常！兄弟爬山，同心協力！

10.1唔需要圍狗屋 我地有另一樣野可以做

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

男仔冇姨媽帶用過嘅飛機杯會唔會俾呀蛇話我藏有攻擊性武器

收到！推

Laser pointer如果無標籤大w數會唔會捉